我已一股不留

終於走左1918
等睇傻散高j

屌 俾翻d錢我
$34啦

知錯啦 俾翻d貨我

我琴日放晒1728
今日爆10%

後市點睇 追翻d貨好冇

樓主一股不留 我地開車走先

笑撚死

去返炒比特幣

打爺
有冇指示

1800

我代表各大股民多謝你

融創中國
1月高
33.900 +3.900 +13.000%

叻仔

一手搵4千蚊 叻仔

叻仔..內房咁好景都放..

但融創唔好景呀嘛

德銀發表報告表示，中國國家主席習近平今早於博鰲論壇發表講話，強調內地將大幅度放寬對外資的市場准入，相信對中國未來經濟增長影響正面，基於內地樓市及土地市場前景令人驚喜回升表現，決定上調對中國今年GDP增長預測，由原來6.3%升至6.6%。